上網邊到買到Champion JP？

上網搵左好多都係美國Champion 嘅衫，D款同JP比真係差左少少。
搵左Champion JP官網又唔寄黎香港

淘寶